［卡通］成蟲傳奇

有冇人好掛住

細細個睇果時覺得好正

唔係成蟲歷險記咩

成日出成set道具/敵人好型

aggg

細個覺得幾有趣

覺得幾好睇

好好睇

好好睇 成日搶泥搶去

佢D生肖能力好正

幾好睇

仲有咩八大惡魔十大面具咁，全部都好型
近排上堂讀過啲道教野
先知原來套野好多道教元素

面具係咪第3季呀,太耐唔記得左

應該係
打完八大惡魔之後

淨係記得 一開始個十二生肖，之後肥仔做好人 講 紋身 之後就唔記得，係有線睇

之前有有線真係集集追
一直淨係想快啲搵到龍嗰粒睇下有幾屈機

好睇呀

豬個粒都好勁

豬係鐳射眼

邊度有得睇返

老鼠 會分身

超好睇

老虎先係
老鼠係活體化

係喎，記錯
成套野，最勁係阿叔
d上古惡魔，全部係佢搞掂

堅好睇